室內禁煙,室外強制戴口罩,係咪想做死班煙民

食煙既自由都無埋

當初唔爭取
抵死